(元朗國)賣真口罩盒，盒內就擺假口罩

280蚊買個原裝日本口罩盒真係抵到爛…明明日本d 8001款口罩係白色，佢就變左藍色

推

日本罩應該有膠袋袋住成pack

呢隻真係無膠袋，但一定唔會藍色囉

利申：用緊

岩岩放監？一月果陣已經係咁

會唔會係有顏色揀呀

無，官網都係全部白色

diu 我老豆都買咗盒
但尋日test過 個質地又唔係太差

咁樓主你呢啲口罩點算
你有冇剪開嚟睇過 ,我諗粗用都ok嘅

粗粗地用應該ok啩

fake news
間嘢比人屈
因為佢根本無口罩賣

肯定有
我老豆尋日先喺呢間買咗盒

我自己果d係日本訂番黎，所以無問題，見到假既仲要賣成280蚊睇唔過眼姐

好似有幾隻色揀

唔一定隻隻都有

佢自己個fb貼出黎都話假？

我買過不同款式日本口罩，發覺日本口罩只有白色，而且係特別厚身，一定好易分

810-813款係有顏色，但8001係佢算最top既款就只得白色

個盒寫明ホワイト・フリーサイズ(White Free size)
擺明真盒賣假貨

呢隻個盒唔同樣

有晒唔同型號同效果

修是肯定要John

唔一定

藥房即時收左皮